近排好多新手進入市場

有個朋友做證卷行，話近排開新戶口嘅數量創幾年新高，做到停唔到手。

有冇人都係剛剛開戶?

老手已經死係市場

啲舊既坐撚晒貨

咪到我地啲00後入場

資產轉移啦屌你

全民皆股